[Steam] 動漫game特價

買完Nekopara合集
順手買埋Dying light

超次完戰記同SAKURA 系列 就悉隨尊便

記住上官網買埋Nekopara個18+patch

我本身有完整版

仲有冇其他戀愛養成game推薦

唔識日文搵唔到

留名 想買clannad

clannad 同智代after就唔建議係steam 買啦 忠粉另計

話說steam 有好多剪曬h畫面既女女game

唔果唔想比錢或者冇卡,上網有得down.

順帶一提

官網:

第3集4月28出

日本予約情報

睇見都興奮

想買Tales of Berseria
但平咁少

有咩好玩

有冇性趣 可以連機

我fd之前買左,其實傳說系列幾正

有冇有中文既game又好玩？